想考IELTS去邊讀好？

如題。想離開下香港

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自己溫
補習冇撚用

唔洗學架喎

我9月都考
自修

香港人自修都夠做，考7.0應該無問題

記住speaking用多d不同時式，如miss if I were you, I would accepted the cadidate's invitation to have dinner with him

自修 上youtube睇多啲人分享skills+speaking示範

加油

希望啦

Hope I can have an oz for my examiner

The examiner has to b a female, plus she can’t b a homo 👌🏼👉🏻

last time the examiner was a 50road